[DSE] 想問下考埸規矩

仲有唔夠十日就要正式開始啦
始終一次校外mock都冇試過考，所以真係驚會犯左啲咩規矩

我想問下，可唔可以帶智能手錶架？
聽講係唔可以帶apple watch嗰啲
但亦都有聽過人過佢唔會check得咁嚴,唔洗咁驚
如果真係唔俾帶，咁就要及早買定電子錶

最後順便講句加油呀各位

各位中學手足今年我哋
是敵但也是友

你自己再諗清楚先

iwatch會要你除
之後擺係枱底

所有電子儀器都唔得

識買一定買有計時錶圈嘅analog watch

唔比 電子錶響都有機會要寫report 帶翻普通錶啦

考生手冊寫明唔比，你讀咁多年書最重要既一場試，冇理由搏呢d野

利申：監考員

智能手錶一定唔得
監考員有責任check的，你俾人發現左扣分、降一個grade就好唔抵

唔肯定就唔好戴，去12蚊店買隻頹廢錶戴住先。
無謂因為咁而比人處分，到時搞完一大輪仲要影響埋心情，影響埋之後嗰幾場考試。

記住聽足考官指示，唔好未收到指示就痴label果啲

考listening要帶兩部收音機

明白哂咁我都係買隻普通錶就最穩陣

睇出面個鐘好過啦
自己戴住仲成日望時間
壓力仲大

幾年前我做過監考就最鍾意捉Smart Watch

隻眼要重新對焦兩次
出面唔一定有大鐘
而且通常出面都係數字鐘 冇analog clock

係嘅，但老師都有講過每個坐位望個鐘既方向都唔同，可能會有啲延誤，加上有隻錶係自己手會方便啲，又唔洗下下抬頭望

screen黎,電子計時器
有就最好

用下個腦
任何駁到network, 可以display其他資訊嘅野都冇可能俾你用
(當然, 每年都會有人以暗號之類方法set野入計數機)
睇清楚規矩呀同學
仲有, 諗著係試場影下相留紀念之前用下個腦

好似唔一定有電子計時

如果電子錶都得
聆聽用電話做收音機都得啦

佢最賤可以等你考緊果陣先黎捉你

想問下有無規定用咩色原子筆？用鉛筆得唔得？用鉛筆做數我覺得方便啲。

記得影個條碼放上網。

紅色寫答案
黑色計數唔當有分

記住影地准考證post上ig
確保大家知道你安全進入左考場

准考證無用，俾人捉左都影到准考證，要准考證連埋條碼一齊影，再放上ig報平安
總之記住：入到試場記得打卡

唔係唔得 但有可能Scan得唔清楚